點解港鐵唔係架車上面整wifi?

而家搭九巴都有wifi 反而搭火車無
得6gb data要就住就住用

冇嘅話你會走去搭其他車？
入閘啦sor9

搭車呢d休息時間想上下網都唔敢用太多

咁多個人用1個Wi-Fi唔用快得去邊

習近平主席提出互聯網+，鼓勵人人都可以上網。香港班狗官就為左反對習近平主席，故意令大部分市民上網困難。

會

有啲站無訊號，等你無得玩電話再企迫啲
有Wi-Fi 你班友企到離行離列，點fulfill服務承諾

一個字: 廢

用真無限plan

車箱有咁窄得咁窄，座位有咁少得咁少，得D人搭完拿拿聲到下一批

整完又每程加多你幾蚊 fat fat

點解要益你

我覺得遲早會有

好想比自己D資料雜總睇?

整完加價加得仲快

如果地鐵wifi 都係收返3g 4g signal
咁其實上唔到嘅都係繼續上唔到

唔知成車人一齊share 唔知會點

唔整你班賤民咪又係要逼佢架廢鐵

你要首先明白呢個世界係點樣運作
有求於人（即係無客）要搶客就要提高服務吸引人
做獨市生意唔憂做，訓響度都有班傻仔黎幫襯既，使乜咁好服務？
你明白之後就唔會有其他類似問題

整左對佢有咩著數？
無著數數佢點解要做？
你當左港鐵係良心企業

連廁所都冇啦 點會有WiFi 爛鳩港鐵

順民思維